前皇馬主席曝施丹走前留下三道聖旨

C 朗同巴爾調轉左

無一條做到

抵撚死

佩雷斯：三樣都唔做 你吹咩

依家咪就係調轉左, 搞到皇馬今季食哂屎

遺計定皇馬

皇馬有今日

施丹=田豐
佩雷斯=袁紹

講真依三句野其實睇咗得一年波既球迷都應該講到

諸葛拖舟

巴爾=淳于瓊

施丹點解走
係唔係驚左巴塞？

賓州馬 摩迪= 郭圖逢紀 呃飯食

前皇馬主席
依家講咩都得嫁啦

施丹中文幾好

系

奉孝

聖旨定遺言

唯一一個唔係被人fired的皇馬領隊

先下手為強 自己走人

施丹真係痴撚線

牙朗=張郃